有無手足出街見到蝻會淆底

成日凝住佢身上會有刀有槍

警犬同狗一樣，愈淆底愈比佢周，反而吳京

有刀係真
班蝻好鐘意帶住cutter 出街
手足見到佢地唔好行咁近